v1.1.1

Bugfix moab2unbound:

    Das grep für die Whiteliste war noch an der falschen Stelle und somit
    wirkungslos. Jetzt funktioniert es.
v1.1.2

neu: CHANGELOG

Bugfix website/cli-tools/unbound-moab-Adblock_on_off.sh

Rechtschreibfehler beim Device /dev/null korrigiert.
s fehlte ein l.

v2.0

Komplett neues Redesign.

Scripte müssen jetzt unterhalb von /opt/unbound-tools/ liegen.
Durch die Pfad-Änderung Anpassung in diversen Scripten und Dokus.

Das zentrale Script ist jetzt gen_adblocklisten.sh.
Die AdBlock-Listen-Scripte liegen jetzt unterhalb von Verzeichnis
Adblock_list_downloader und werden dort alle aufgerufen.
So können schneller neue Listen hinzugefügt werden.

Im Verzeichnis website/cli-tools/

Datei unbound-moab-Adblock_on_off.sh umbenannt in unbound-Adblock_on_off.sh

Zentrales Verzeichnis config-tools/Adblock_list_downloader eingeführt, wo
die Download-Scripte stehen.
config-tools/gen_adblocklisten.sh ist jetzt das Zentrale Script, welches
diese verwendet.
Daher muss auch nur noch ein Script per cron aufgerufen werden.

	geändert:       CHANGELOG
	geändert:       README.md
	neue Datei:     config-tools/Adblock_list_downloader/GoodbyeAds.sh
	neue Datei:     config-tools/Adblock_list_downloader/VORLAGE.sh.skel
	neue Datei:     config-tools/Adblock_list_downloader/moab2unbound.sh.deaktiviert
	neue Datei:     config-tools/Adblock_list_downloader/nocoin2unbound.sh
	neue Datei:     config-tools/Adblock_list_downloader/someonewhocares.org.sh
	geändert:       config-tools/INSTALL.md
	neue Datei:     config-tools/gen_adblocklisten.sh
	gelöscht:       config-tools/moab2unbound.sh
	gelöscht:       config-tools/nocoin2unbound.sh
	geändert:       website/INSTALL.md
	umbenannt:      website/cli-tools/unbound-moab-Adblock_on_off.sh -> website/cli-tools/unbound-Adblock_on_off.sh
	geändert:       website/webpage/index.php


v2.1

Umbenennung von Black in Blocklisten wegen #BlackLivesMatter

Logs können über die Oberfläche angezeigt werden.

Logging kann über Oberfläche ein- und ausgeschaltet werden.
Das Logfile kann über den Browser betrachtet werden und die aktuelle logging-Einstellung eingesehen werden.

README.md erweitert und ein paar Rechtschreibfehler behoben.

website/INSTALL.md ergänzt um neue Scripte

	geändert:       CHANGELOG
	geändert:       README.md
	geändert:       website/INSTALL.md
	neue Datei:     website/cli-tools/unbound-log-queries_on_off.sh
	neue Datei:     website/webpage/Log.php
	neue Datei:     website/webpage/PHPTail.php
	geändert:       website/webpage/index.php
	neue Datei:     website/webpage/switch_logging.php

v.2.2

Fixing Issue 7: Refactor Variable MOAB_UNBOUND_DATEI 
MOAB_UNBOUND_DATEI zu ADBLOCK_UNBOUND_DATEI

	geändert:       config-tools/INSTALL.md
	geändert:       config-tools/add2myOwnBlockList4unbound.sh
	geändert:       website/cli-tools/unbound-Adblock_on_off.sh


v.2.3
Scripte umgebaut (Issue #2) : Default-IP in Variable auslagern
--------------------------------------------------------------
Konfig-Datei

unbound-tools.conf eingeführt

Variable mit Wert

REDIRECT_TARGET="127.0.0.1"

eingefügt

Wird in Scripten gen_adblocklisten.sh und  add2myOwnBlockList4unbound.sh eingefügt / eingelesen

Alle Downloader-Scripte angepasst

Refactoring Name moab2unbound
-----------------------------

Name des temp-Dirs "moab2unbound" geändert in "unbound-tools"


add2myOwnBlockList4unbound.sh
-------------------------------

Modernisierung und an systemd angepasst

failliste_nochmal_einspielen.sh
-------------------------------

neues Script

neue Quelle StevenBlack:
-------------------------
neues Download-Script hinzugefügt: config-tools/Adblock_list_downloader/StevenBlack.sh

v.2.4
Nachbearbeitungsscript entwickelt
---------------------------------

Eine Liste hat Syntax-Fehler. Nachbearbeitungsscript entwickelt, welches das Problem
automatisch fixed.

v.2.5
Umstellung von service auf systemctl
------------------------------------

Umstieg auf der Entwicklungsumgebung machte Update zu systemd-Tools notwendig.

v.2.6
Bugfixing
---------

* Hinweise auf Stolperfallen und Logrotate
* Bugfixing, weitere Scripte auf systemctl umgestellt
* Typo und kleine Hinweise ausbessert
* System-Voraussetzungen aktualisiert
